有冇邊隻椒鹽正得過呢隻

食咩落?

蛋 雞翼又得

下 .. 真心麻麻

介紹返

食過咁係麻麻

呢樣咸得嚟有少少甜甜地咁好難食